大家有咩負能量？我俾返d正能量你。

做人咁辛苦，入黎呻下。

日日返工嚟都唔知為乜

賺個錢，收工先係生活👍🏼

無錢

最緊要心中富有。
錢財身外物，多有多洗，少有少洗。

溫書溫到好撚頹
再唔溫再比人踢岀u

好難心中富有。想發達 出人頭地

注意飲食同休息，食好訓好，溫書自然溫得好。

努力過就無悔💪🏻

人生己完 白髮 黑眼圈 矮

一將功成萬骨枯，想發達就可能要狠心d。
要有放棄好多野既心理準備。
可能會冇左d朋友
少左時間陪屋企人
要放棄d尊嚴同原則
有d人會唔鍾意你咁。

不過，有心做一定唔會差得去邊。

內在美都好重要，一定會遇到識欣賞你既人💪🏻💪🏻

有情緒病唔敢同人講同睇醫生

係公司無野做 原來做緊既野一係做哂
自己搞出既蘇州屎一係交左比人做
覺得自己真係好垃圾

你明唔明當自己係忟邊米六既時候喺人群入面幾咁難受 一出街係一定有人高過我 甚至高一兩個頭 想唔自卑都難

搵我阿？

廿歲人咩都失敗個人

人生有咩目標？

試下同一兩個信得過既人講，或者冇你想像中咁可怕。

話唔定你唔搞d蘇州屎出黎，佢地都冇野做。
好多好野一再始都好似好無用咁。

如果有人因為咁睇唔起你，果d人唔值得你去介意。

仲有好多人識欣賞你架👍🏼

Hi正能量

好似冇樣野真係做得好 成日達唔到標

其實個世界咁多人，冇幾多個係特別成功，
但每個人都有自己無可取代既位置，一定可以發揮到自己既價值。

最基本食玩訓
之後再發展下仁義禮智果d

一切都係過程。
念念不忘，必有回響。

繼續努力，一年半載望返轉頭，可能已經做得好過好多人。

點做到咁正面

努力過就無悔真係難聽過粗口

冇架，其實我有時都會覺得冇樣野做得好，但我相信努力做自己鍾意既野，一定會有所得著。

種種挫折同經歷不斷衝擊我一直嘅信念 宜家個人已經無曬鬥志同信念

或者咁講，努力溫完都考得唔好，就差唔多要接受自己唔係食果行飯。

起碼認清左自己有咩係唔適合做👍🏼

放鬆d，或者一直堅持既信念只係無謂既執著。

你講得岩

一路諗住暗戀對象，冇覆我msg
諗到訓唔撚著

認真諗下人地係咪真係適合你，如果唔係互相吸引，可能做朋友比較好。

點樣先可以開心

消極d講，冇期望就冇失望。
當發現人生無常，冇野係理所當然既時候，就會識感恩所有擁有既野。

Btw,有d唔開心係生理因素，同d荷爾蒙有關，唔需要怪責自己。

係咪我仲對人生有希望但我家際係乜柒都無
所以一路都好唔開心

其實做人冇咩求，都係搵兩餐，有瓦遮頭已經值得感恩。

annica

我負到爆燈, 求開解

1. 愛情方面
曾經錯過相愛既機會 (事後得知對方亦愛過自己)
我好鐘意佢 但一切覺悟太遲
十年黎仍念念不忘

2. 事業方面
愛情上既錯折 令我成績急跌
入左錯既大學 錯既科
畢業後工作諸事不順
做個行唔係唔好 但對於我黎講係鬱鬱不得志
覺得自己既長處唔係呢行
望唔到前路
讀書時既戰友唔係律師就醫生, 唔係醫生就建築師
自己就拎萬零個月都算
仲要工作量同壓力大, 加班係常事, 私人時間少

3. 朋友方面
朋友係有, 知心既無幾個
特別呢幾年個個朋友都一個一個上岸
有女朋友既就有女朋友, 結婚既結婚
好替佢地開心, 同時自己亦好傷心
放工後都好夜, 好攰
無乜動力再識人

如果呢個世界有Reboot Button, 我會毫不猶疑, 狠狠地 禁落去

如果呢個世界有Reboot Button, 我會毫不猶疑, 狠狠地 禁落去<<一齊

可能係時候要學識放低

為自己嘅極限感到絕望，無論再努力也得唔到成果

1. 如果仲有機會既，可以去馬。
如果真係唔得，要識得let go。
會有更好。

2. 雖然可能唔係你最適合既工作，但都要用心做好。用工餘既時間去發掘一條真正屬於自己既路。

3. 知心朋友幾個就夠，出黎做野識既人唔需要俾太大壓力自己混熟，真心對人好就可以，識人係為左擴闊自己眼界，同埋會遇到貴人。撞下撞下岩傾既自然會成為知己。

其實性格如果真係拍到拖會好啱㗎，聽佢分享以前啲嘢就知

最慘係佢都有講過有時真係太忙會唔記得覆人，咁我就要估佢係真係唔記得定唔想覆
如果我再sd多個msg去佢會唔會覺得我chur

冇計，雙魚仔性格就係少少嘢諗好多好多

做人咁辛苦 做嚟做咩？

咁試下做返自己，過返平平淡淡既生活

今晚就約佢出街la

冇為乜，食玩訓。
人天生就係求生，唔係求死。

讀書讀到廿幾歲仲未上到u，毒拎又唔識溝女，仲未拍過拖

thx bro ，今晚約咗fd飲酒睇波，我聽日再sd msg比佢，希望有好消息，廿幾歲人從來冇咁鐘意一個人

有唔能夠實現嘅願望喺咩玩法，重要自己不斷努力

入u唔係唯一出路，放膽去做，放膽出識女啦👍🏼
冇野輸👍🏼

咁就更加冇意義
反正最後咪又係死

人生總有一死，但就係因為有死，人生先有意義。

冇野冇可能既。
就算真係唔得，過程都一定好精彩。

你唔覺好唔撚公平？'

返工放工我比你搵5萬一個月

但有錢果批根本就唔洗做，日日做自己鐘意既野或朝興趣出發

你就做奴隸 到頭黎為 乜？為買樓？

你一定係信耶教

咁既野你都講得出

心中富有

當實際財產咩都無，我唔識點樣心中富有

我失戀 自己一手整煱左自己段感情

打完丁
聖人模式

想死

巴打好L正面
咁負面都有正能量既comment

做人無欲無求，得到的只有虛無

乜柒都冇

我想做家庭煮婦(男人)

世界係唔公平架，有人含金鎖匙，有人一出世就殘廢。
但既然黎左呢個世界，就過好自己既人生，唔需要比較。
買樓其實只係手段，人人需要唔同。

Btw, 就算有錢果班都會有佢地煩惱既野。

都係想講，洗左既錢先係自己既錢。
錢本身只係工具。

阿爸cancer過身後大約半年
阿媽都check到有cancer
雖然做左手術電療到現在大約兩年
但前排醫生話原來既位置又生返d野出黎
似復發

香港又餓唔死人既，放低身段食綜緩都可以有自己生活。